屌你老母 JUICE WRLD死左……好撚傷心

傷心過得八十萬人

All legends fall in the making

聽着Legend 黎懷念
你既歌真係曾經比過我力量

仲要啱啱先生日

We keep on losing our legends to
The cruel cold world, what is it coming to?
The end of the world, is it coming soon?

we ain’t make it pass 21

以前聽Legend黎懷念X
依家竟然係。。

wtf

rip

之前就xxx 今次就juice wrld

xxl都報埋應該冇假

兩個既未來成就都有機會超越drake…

Mac Miller Lil Peep X Juice Wrld

sad af

Another Legend gone.....

They drink so much lean

Lil peep同x

好似話係突發病猝死
係咪又係隱性心臟病 腦血管畸形嗰啲

仲有 Nipsey

點解 完全接受唔到
啱啱先聽完佢首fine china
轉個頭就見到佢死訊
點解會咁。。。

RIP

Too much lean

This time, it was so unexpected

昂仔

legend首歌真係好撚應。。。

好後生咋 仲岩岩開始出名

之前都成日話佢濫藥

點解會咁⋯ 上一分鐘仲聽緊佢嘅歌⋯

another young legend

岩岩開始上緊斜坡

屌… bandit都未J完…

應該隊太多草同飲太多lean
I don’t want to be that legend now cuz all that legend seems to die young

Lean wit me都講緊佢隊太多lean

屌

who

wfc

legend中撚到痴線…

....

唔係淨係lean,佢地溝野架，你睇Chief Keef 就知

lean wit me...

佢哋係真係乜都食過晒

唔識就躝返出去啦屌你老母 走入嚟話唔識好撚威?

Rip
死完lil peep同x 跟住到佢
點解全部咁後生咁有才華就走左
香港班仆街狗官就咩事都無

R.I.P

good die young

賓仔好波

Rip

Really died young

屌…個個都好撚勁
每個都絕對係未來巨星

Self-medicate

Xxx 嗰單好似關drake 事

其他新生代都有講過下X同 peep既
應該唔關事

wtf..

關drake咩事

I still see your shadow in my room
RIP

點解今年咁多星走。。

仆街之前最唔開心係靠x堆歌走返出黎
幫完我佢就咁走左
依家就到佢 唉屌

俾人發現抄歌姐...唔洗殺人嘅

呢句堅sad

who?

真係聽完會有positive energy to heal back

.....
rip legend

我懷疑自己好恐怖
先前聽左排X,X就死左
聽linkin park,chester就死左
近排聽juice WRLD,就.....

屌我都係⋯痴撚線

睇返佢上westwood 馬拉松式freestyle
去到X嘅SAD嗰個位真係好感觸
RIP JUICE

及唔及義士被姦被殺傷心先？

Lean溝pills

咁佢哋都係popular姐

聽到半夜流晒眼水
但會舒服左
個排仲要depression

真心…好似將啲傷心野講比人聽咁嘅作用

點解要對比邊個死傷心啲？

miss you x

agree

同草有撚關係咩屌你老母

係囉，草係醫seizures 架

We ain’t making it past 21
估到自己會死
同X sad個mv 一樣

都係對死者既無力感

好撚痴線

哩一代嘅hip hop屆係咪太依賴精神藥物去寫歌？

感覺上juice係唔開心先去食呢啲野⋯佢好多歌都比人一種sad嘅感覺

其實佢真係食黎逃避

juice wrld 首sad都有講

All the legend seems to die young
RIP

咩柒都要拉埋一舊

Rip :((((

cls...好撚傷心

愈聽真係眼淚愈流 呢排已經好多負能量

適量就係醫得到，但過量就唔係咁講

下

有d人會愈聽愈sad

Cls 我都有同感..！

Now I’m digging up a grave
For my past
今次嚟真😭😭😭😭

每次聽到Jocelyn Flores都會

真係好sad

I’m in pain , wanna put 10 shots in my brain

唔撚係草啦，九成係Fentanyl
中國製毒品混雜芬太尼，high好多但係好易OD死

好中意Robbery

唔知邊個，不過得21歲就走咗真係好可惜我諗起周同學明明仲有大把青春

天妒英才啊

21歲

WTF...

唔明點解佢explanation話this ablum can numb your depression明明首首歌都咁depressing

靠佢捱到我失戀

你未depress到佢個位所以你唔明

又一個

[member你會feel到你唔係自己一個[/member]

wasted

下，重以為流料。。。

Ski算唔算係最慘嗰個

i am living fast fast fast

聽咗成年點解會咁突然

我屌............

rip and thanks for the music

...

點解咁講

屌諗起佢首legend
話啲legend都好早死 所以唔想做

同x出生入死咁濟 又同juice咁fd

頭先仲聽緊Robbery

我驚佢遲早一日會頂唔順

who

佢真心慘 以前同x好似係監獄入面識
之後出嚟一齊做音樂 稱兄道弟
點知上年一個唔小心x就咁走左

分手之後好多日子都係聽佢啲歌...
突然間要走就走...

It is a gift and a curse
But I can’t reverse it

去ski 個ig 同Twitter 鼓勵下佢

同juice frd ?

Bad twins

Evil twins
講錯

Triple x

聽多啲英雄故事

呢首好正

Lucid dream 真係好撚正

越Deep越早死
越Pop越長命
Wtf

屌。。。

半年嚟幾多後生仔比人爭對折磨 又年尾先孤零零過節 又一個legend咁後生就走

Ski個ig story

頭先開ig見到佢張相以為係普通新聞碌過左
跟住諗 點解好似見到有個rip係到
碌番上去呆撚左

juice wrld 係freestyle 天才
一日錄3首歌 有成千首歌

trippie redd 唔係？
x死個日係佢生日
同juice wrld好frd
一齊作歌 玩

我信係同drake 有關
點解要加密

好撚傷心💔Jw係我最鍾意嘅歌手
聽完legends真係喊咗出嚟
R.I.P...💔

Sorry truth
Dying young
Demon youth

會唔會係有人專登毒死佢

fentanyl 或者 purple drink

X走左果排都係聽佢既歌帶番出黎
而家連佢都走埋
最鐘意moonlight,autograph同starstruck

呢班垃圾raper應該一早死柒晒佢
終於落去同XXXTentacion團聚

你唔care大撚把人care 死撚開

Wtf諗住冇左x都仲有佢 冇埋佢咁我聽咩？
有冇類似嘅人推介黎聽？

Triple redd

你taste差唔洗同人講既

屌鬼叫佢地成撚日隊野飲酒咩

iann dior

X死用左好耐時間先接受到
人生最低落既時候真係靠佢既歌生存
唔知咩原因 明明啲歌灰撚到仆街
可能係負負得正

吸毒唔抵可憐

仆街 我啱開始聽lil peep冇幾耐佢就死左
之後開始聽X 冇幾耐又係咁
上兩個星期開始聽Juice Wrld

好耐之前比較出名既有Lil Wayne同Rick Ross又係seizures入院差d死，好多rapper都seizures, 果時d人話好大可能就係因為濫藥特別係飲咳藥水導致

積下口德啦

求下你聽譚泳麟
真係好撚傷心

Sad撚到仆街，話曬一直聽開

無人可憐 係可惜

屌 好撚傷心 我仲等緊佢出歌 點解X又係咁 佢又係咁

殺佢為錢姐，佢用cash買車。應該唔關佢事

Sorry truth,dying young,demon youth

屌 一年走一個emo rap rapper
有冇咁撚邪呀

sad底人早死

點解X同佢都要咁早死

got cha homie

有個叫POST MALONE 同佢把聲都好似 可以聽下

Post Malone同JUICE WRLD係唔同風格既歌手黎

係 聽住首empty成個人好似清醒左咁

一個d歌咁sad 另一個多元化
Btw 兩個都好鐘意

由佢係Soundcloud開始紅果陣已經聽緊
點解會咁

Malone 好多都好聽 依排新個幾首都好聽

成個Hollywoods Bleeding

有料mk仔殞落曬

兩個都好鐘意
仲有XXX d慢歌都好鐘意